九巴董事長李澤昌到元朗西總站探訪車長

默許按章工作

你地無做錯到！！

入面識人

第二張

你咪炒我囉

巴士公司登極廣告都冇人做

一定冇錯